［有圖］呢位DC9想食曬兩狗茶飯

家

被控義士們依家點？

名人VCTOY

點解寫身在曹營心在漢? 有人逼佢掛?

車主/行要佢掛

要唔要挖埋啲屎俾你睇呀

有人包車租 冇理由唔接生意

車主印印腳收車租
司機做到死交租畀人

try connect taxi drivers please.

個車牌

有冇的士巴 可以幫手fc

肯定司機係自己人

早更同夜更立場唔同

可能租車呢？？？

source?

邏輯上其實2邊冇衝突